一次過買佐iPhone8同X,點算

一張單三部，有冇人試過分開取消？

8000同你收左X佢

收埋屋企啲法式麵包

你做乜鳩？
唔識字定盲？

準備㩒多幾部x溝貨

一部X夠你賺部8自用，另一部平賣俾連登仔大家開開心心打個和

無得取消一部, 要兩部一齊CUT.

即係點解

笑死

笑死人

做對沖

樓主有米

慘心中都笑了

跟進事件
佢可以俾你揀逐部逐部取消
按完取消，仲可以揀取消一部i8都得

咁如果2 部同顏色同型號同gb 有冇得單個cancel ??

頭先冇cap圖、按完取消，佢會再彈多一版俾你勾，要取消邊部。你可以試下按我cap圖個取消，入去睇下佢有冇分開

This

唔得

好撚7